人生就是這樣，有歡笑也有淚水。我主要負責歡笑，你主要負責淚水。

好風趣呀

不順利嗎？多照照鏡子，

很多事情你就明白原因了。

發生咩事

咩事呀弘jai

沒事只是好笑

沒事

Xie xie你

失戀弘

褲失戀?

褲

唔係呀以為弘失戀

冇戀何來有得失